其實大家咁不安，聽日係咪應該勇武休息一天？

1. 今日搞咁多野，阻唔到全世界，只係阻到和理非，更加需要比信心佢地出黎秋人數

2. 聽日唔係搞春袋，後日先係，聽日拉多一個傷多一個，後日就少一個接機。聽日多一個人數，後日就更多人想接機

3. 新春袋，狗仔女，對家未玩先驚，冇理由我地唔好好迎接下

最後，不受傷，不被捕

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推左先

想知大家點睇

仲分勇武同和理非?

仲分派？

818都係咁講，結果呢

有d人思想係好撚過時

休你老母

聽日個個返屋企瞓教

都八月尾啦 講咗冇大台
冇分和勇 靠大家互相保護同自決

聽日先係最好時機

不分你我